{
    "Jaundice": "黄疸",
    "Hypertension (HTN or HT), also known as high blood pressure (HBP), is a long-term medical condition in which the blood pressure in the arteries is persistently elevated. High blood pressure typically does not cause symptoms.": "高血压（HTN或HT），也称为高血压（HBP），是一种长期的医学状况，其中动脉的血压持续升高。高血压通常不会引起症状。",
    "Nausea": "恶心",
    "The death of heart muscle due to the loss of blood supply. The loss of blood supply is usually caused by a complete blockage of a coronary artery, one of the arteries that supplies blood to the heart muscle.": "由于失血而导致的心肌死亡。血液供应的丧失通常是由冠状动脉完全阻塞引起的，冠状动脉是为心脏供应血液的动脉之一。",
    "Great to hear that you are feeling well!": "很高兴听到您感觉良好！",
    "History Of Alcohol Consumption": "饮酒史",
    "An infectious disease caused by protozoan parasites from the Plasmodium family that can be transmitted by the bite of the Anopheles mosquito or by a contaminated needle or transfusion. Falciparum malaria is the most deadly type.": "由疟原虫家族的原生动物寄生虫引起的传染病，可以通过蚊子的咬伤或污染的针头或输血来传播。恶性疟疾是最致命的类型。",
    "Coma": "昏迷",
    "Chronic cholestatic diseases, whether occurring in infancy, childhood or adulthood, are characterized by defective bile acid transport from the liver to the intestine, which is caused by primary damage to the biliary epithelium in most cases": "慢性胆汁淤积性疾病，无论是在婴儿期，儿童期还是成年期发生，都以胆汁酸从肝脏到肠道的有缺陷的特征，这在大多数情况下是由对胆道上皮的主要损害造成的",
    "Osteoarthritis is the most common form of arthritis, affecting millions of people worldwide. It occurs when the protective cartilage that cushions the ends of your bones wears down over time.": "骨关节炎是关节炎的最常见形式，影响了全球数百万的人。当垫子的保护性软骨随着时间的流逝而磨损时，就会发生这种情况。",
    "Swelling Of Stomach": "胃肿胀",
    "Itching": "瘙痒",
    "Skin Peeling": "皮肤剥皮",
    "Hepatitis A is a highly contagious liver infection caused by the hepatitis A virus. The virus is one of several types of hepatitis viruses that cause inflammation and affect your liver's ability to function.": "肝炎A是由A肝炎病毒引起的高度传染性肝感染。该病毒是引起炎症并影响肝脏功能能力的几种类型的肝炎病毒之一。",
    "Rheumatologists": "风湿病学家",
    "Restlessness": "不安",
    "You are in good hands, and I will help you get the care you need.": "您的手很好，我将帮助您获得所需的护理。",
    "You should consider visiting a doctor who is ::specialist_doctor:: specialist, as your symptoms align with that specialty.": "您应该考虑去看 ::specialist_doctor:: 专科医生，因为您的症状与该专业相符。",
    "Irritability": "易怒",
    "Redness Of Eyes": "眼睛发红",
    "Start Assessment": "开始评估",
    "Hip Joint Pain": "髋关节疼痛",
    "Gastroenteritis is an inflammation of the digestive tract, particularly the stomach, and large and small intestines. Viral and bacterial gastroenteritis are intestinal infections associated with symptoms of diarrhea , abdominal cramps, nausea , and vomiting .": "胃肠炎是消化道的炎症，尤其是胃以及大小的肠道。病毒和细菌胃肠炎是与腹泻，腹部痉挛，恶心和呕吐症状有关的肠道感染。",
    "An acute illness characterized by fever caused by infection with the bacterium Salmonella typhi. Typhoid fever has an insidious onset, with fever, headache, constipation, malaise, chills, and muscle pain. Diarrhea is uncommon, and vomiting is not usually severe.": "急性疾病，其特征是由细菌沙门氏菌感染引起的发烧。伤寒发烧，发烧，头痛，便秘，不适，寒意和肌肉疼痛。腹泻并不常见，呕吐通常并不严重。",
    "GERD": "格德",
    "Gastroenteritis is an inflammation of the digestive tract, particularly the stomach, and large and small intestines. Viral and bacterial gastroenteritis are intestinal infections associated with symptoms of diarrhea, abdominal cramps, nausea, and vomiting.": "胃肠炎是消化道的炎症，尤其是胃以及大小的肠道。病毒和细菌胃肠炎是与腹泻，腹部痉挛，恶心和呕吐症状有关的肠道感染。",
    "Acquired immunodeficiency syndrome (AIDS) is a chronic, potentially life-threatening condition caused by the human immunodeficiency virus (HIV). By damaging your immune system, HIV interferes with your body's ability to fight infection and disease.": "获得的免疫缺陷综合征（AIDS）是由人类免疫缺陷病毒（HIV）引起的慢性，潜在的威胁生命的疾病。通过损害免疫系统，艾滋病毒会干扰身体对抗感染和疾病的能力。",
    "Phlebologist": "流血学家",
    "Hepatitis E": "肝炎",
    "Swollen Extremeties": "四肢肿胀",
    "Pneumonia is an infection in one or both lungs. Bacteria, viruses, and fungi cause it. The infection causes inflammation in the air sacs in your lungs, which are called alveoli. The alveoli fill with fluid or pus, making it difficult to breathe.": "肺炎是一个或两个肺部的感染。细菌，病毒和真菌引起它。感染会导致肺部空气囊中的炎症，称为肺泡。肺泡充满液体或脓液，使其难以呼吸。",
    "Blood In Sputum": "痰中的血液",
    "Hemorrhoids, also spelled haemorrhoids, are vascular structures in the anal canal. In their ... Other names, Haemorrhoids, piles, hemorrhoidal disease .": "痔疮，也拼写为痔疮，是肛管中的血管结构。在……其他名称，嗜血液，桩，痔疮疾病中。",
    "Cramps": "抽筋",
    "The common cold is a viral infection of your nose and throat (upper respiratory tract). It's usually harmless, although it might not feel that way. Many types of viruses can cause a common cold.": "普通感冒是鼻子和喉咙的病毒感染（上呼吸道）。尽管可能没有这种感觉，但它通常是无害的。许多类型的病毒会引起普通感冒。",
    "Pain Behind The Eyes": "眼睛后面的痛苦",
    "Family History": "家史",
    "Cardiologist": "心脏病专家",
    "Dizziness": "头晕",
    "Alcoholic hepatitis": "酒精性肝炎",
    "Allergy": "过敏",
    "Dermatologist": "皮肤科医生",
    "Peptic ulcer diseae": "消化性溃疡病",
    "Depression": "沮丧",
    "Here is the assessment result based on your symptoms": "这是根据您的症状的评估结果",
    "Fluid Overload": "流体超负荷",
    "Nodal Skin Eruptions": "淋巴结爆发",
    "Health Assessment Tool: Simplifying Your Path to Better Health": "健康评估工具：简化您的改善健康状况",
    "Chronic cholestasis": "慢性胆汁淤积",
    "Gastroesophageal reflux disease, or GERD, is a digestive disorder that affects the lower esophageal sphincter (LES), the ring of muscle between the esophagus and stomach. Many people, including pregnant women, suffer from heartburn or acid indigestion caused by GERD.": "胃食管反流疾病或GERD是一种消化疾病，影响下食管括约肌（LES），这是食道和胃之间的肌肉环。许多人，包括孕妇，患有胃灼热或由GERD引起的酸消化不良。",
    "Your health and well-being are our top priorities. Let us get started on the path to feeling better!": "您的健康和福祉是我们的首要任务。让我们开始感觉更好的道路！",
    "Hepatitis B is an infection of your liver. It can cause scarring of the organ, liver failure, and cancer. It can be fatal if it isn't treated. It's spread when people come in contact with the blood, open sores, or body fluids of someone who has the hepatitis B virus.": "乙型肝炎是您的肝脏感染。它可能引起器官，肝衰竭和癌症的疤痕。如果没有治疗，可能会致命。当人们与患有丙型肝炎病毒的人的血液，开放疮或体液接触时，它会扩散。",
    "You have ::symptom_count:: ::symptom_or_symptoms:: that ::is_or_are:: considered mildly bad for your health! You should consider visiting a pharmacist or doctor.": "您有 ::symptom_count:: 种被认为对健康轻度不利的症状！ 您应该考虑去看药剂师或医生。",
    "Benign paroxysmal positional vertigo (BPPV) stands as a prevalent culprit behind vertigo, a distressing sensation characterized by a sudden perception of spinning, or the feeling that the environment around you is in motion. Typically, individuals experiencing BPPV encounter fleeting but sometimes intense episodes of dizziness. This condition arises due to the displacement of small calcium carbonate crystals within the inner ear, which disrupts the normal balance mechanisms, leading to the sensation of vertigo. Despite its transient nature, BPPV can significantly impact daily activities and quality of life, underscoring the importance of timely diagnosis and appropriate management strategies.": "良性的阵发性位置眩晕（BPPV）是眩晕背后的普遍罪魁祸首，一种令人痛苦的感觉，其特征是突然旋转的感知或周围环境在运动中的感觉。通常，经历了BPPV的人会遇到短暂的，但有时会激烈的头晕发作。由于内耳内碳酸钙晶体的位移而产生，这种情况会破坏正常的平衡机制，从而导致眩晕感。尽管BPPV具有短暂的性质，但BPPV可以显着影响日常活动和生活质量，强调及时诊断和适当的管理策略的重要性。",
    "Loss Of Balance": "失去平衡",
    "Belly Pain": "腹部疼痛",
    "Tuberculosis (TB) is an infectious disease usually caused by Mycobacterium tuberculosis (MTB) bacteria. Tuberculosis generally affects the lungs, but can also affect other parts of the body. Most infections show no symptoms, in which case it is known as latent tuberculosis.": "结核病（TB）是一种通常由结核分枝杆菌（MTB）细菌引起的传染病。结核病通常会影响肺部，但也会影响身体的其他部位。大多数感染没有症状，在这种情况下，它被称为潜在结核病。",
    "Red Spots Over Body": "红斑",
    "Drug Reaction": "药物反应",
    "Diarrhoea": "腹泻",
    "Tuberculosis": "结核",
    "You have ::symptom_count:: ::symptom_or_symptoms:: that ::is_or_are:: indicative of critical health conditions! You need to visit a doctor immediately.": "您有 ::symptom_count:: 种症状，表明您的健康状况危急！ 您需要立即去看医生。",
    "We do not store any of the information you provide in our database. All data collected during the health assessment process is temporary and will be discarded within 2 hours of completion. We do not retain any personally identifiable information beyond this timeframe.": "我们不存储您在数据库中提供的任何信息。在健康评估过程中收集的所有数据都是暂时的，将在完成后2小时内丢弃。除了此时间表之外，我们没有保留任何个人身份信息。",
    "an acute infectious disease caused by a flavivirus (species Dengue virus of the genus Flavivirus), transmitted by aedes mosquitoes, and characterized by headache, severe joint pain, and a rash. â called also breakbone fever, dengue fever.": "由黄病毒（Flavivivirus属的物种登革热病毒）引起的急性传染病，由艾德斯蚊子传播，以头痛，严重的关节疼痛和皮疹为特征。也称为Breakbone热，登革热。",
    "Peptic ulcer disease (PUD) is a break in the inner lining of the stomach, the first part of the small intestine, or sometimes the lower esophagus. An ulcer in the stomach is called a gastric ulcer, while one in the first part of the intestines is a duodenal ulcer.": "消化性溃疡病（PUD）是胃内壁，小肠的第一部分或有时是食道下部的一部分。胃中的溃疡称为胃溃疡，而在肠道的第一部分中是十二指肠溃疡。",
    "Swollen Blood Vessels": "血管肿胀",
    "Loading...": "加载中...",
    "Allergist": "过敏症患者",
    "Breathlessness": "呼吸困难",
    "Hypoglycemia, commonly linked with diabetes management, is a condition characterized by low blood sugar levels. While its association with diabetes is well-known, it's important to recognize that hypoglycemia can also occur due to various medications and a multitude of underlying conditions, some of which are relatively rare. These factors can lead to a sudden drop in blood sugar levels even in individuals who do not have diabetes, highlighting the importance of vigilance and awareness in managing overall health.": "低血糖通常与糖尿病管理有关，是一种以低血糖水平为特征的疾病。尽管它与糖尿病的关联是众所周知的，但重要的是要认识到，由于各种药物和多种潜在疾病，也可能发生低血糖，其中一些疾病相对较少。这些因素即使在没有糖尿病的个体中，这些因素也会导致血糖水平突然下降，从而强调了警惕和意识在管理整体健康方面的重要性。",
    "Migraine": "偏头痛",
    "Select Your Country": "选择您的国家",
    "Pain During Bowel Movements": "排便中的疼痛",
    "Internal Medicine": "内科",
    "You have ::symptom_count:: ::symptom_or_symptoms:: that ::is_or_are:: indicative of severe health conditions. If left untreated, these conditions may become critical over time. Please visit a doctor at your earliest convenience.": "您有 ::symptom_count:: 种症状表明存在严重的健康状况。 如果不及时治疗，随着时间的推移，这些情况可能会变得严重。 请尽早去看医生。",
    "Internal Itching": "内部瘙痒",
    "Please select as many symptoms as possible for better suggestions. The minimum number of symptoms you need to select is 1.": "请选择尽可能多的症状以提出更好的建议。您需要选择的最小症状数为1。",
    "No matching symptom found!": "找不到匹配症状！",
    "Hypothyroidism": "甲状腺功能减退症",
    "conditions": "状况",
    "Extra Marital Contacts": "额外的婚姻接触",
    "Knee Pain": "膝盖疼痛",
    "Chills": "发冷",
    "Receiving Unsterile Injections": "接收无毒的注射",
    "When you use our health assessment tool, we may collect certain personal information from you. This may include your location, preferred language, symptoms, and other health-related information.": "当您使用我们的健康评估工具时，我们可能会从您那里收集某些个人信息。这可能包括您的位置，首选语言，症状和其他与健康相关的信息。",
    "Endocrinologist": "内分泌学家",
    "Passage Of Gases": "气体通过",
    "Irritation In Anus": "肛门的刺激",
    "Here is a breakdown of the prediction:": "这是预测的细分：",
    "condition": "健康）状况",
    "Weight Loss": "减肥",
    "This tool is now showing predicted diseases, which may not be 100% accurate. Please do not use this for medical treatment. This should be used only for research purposes.": "该工具现在显示预测的疾病，这可能不是100％准确的。请不要将其用于医疗。这仅应用于研究目的。",
    "Blurred And Distorted Vision": "视力模糊",
    "Runny Nose": "流鼻涕",
    "Internal Medcine": "内科",
    "Abdominal Pain": "腹痛",
    "Ulcers On Tongue": "舌头上的溃疡",
    "Skin Rash": "皮疹",
    "Cervical spondylosis is a general term for age-related wear and tear affecting the spinal disks in your neck. As the disks dehydrate and shrink, signs of osteoarthritis develop, including bony projections along the edges of bones (bone spurs).": "宫颈脊椎病是与年龄有关的磨损影响颈部脊柱椎间盘的一般术语。随着磁盘脱水和收缩，骨关节炎的迹象，包括沿骨骼边缘（骨马刺）沿骨头投射。",
    "Prognosis": "预后",
    "Hyperthyroidism": "甲状腺功能亢进",
    "Silver Like Dusting": "像灰尘一样银",
    "Pneumonia": "肺炎",
    "Acne": "粉刺",
    "Chicken pox": "水痘",
    "Here is your symptom breakdown:": "这是您的症状崩溃：",
    "Abnormal Menstruation": "月经异常",
    "Constipation": "便秘",
    "Acne vulgaris is the formation of comedones, papules, pustules, nodules, and/or cysts as a result of obstruction and inflammation of pilosebaceous units (hair follicles and their accompanying sebaceous gland). Acne develops on the face and upper trunk. It most often affects adolescents.": "痤疮是粉刺，丘疹，脓疱，结节和/或囊肿的形成，这是由于毛刺单元的阻塞和炎症（毛囊及其伴随的皮脂腺）的炎症。痤疮在脸部和上部树干上发展。它通常会影响青少年。",
    "Neck Pain": "颈部疼痛",
    "Hypothyroidism, also called underactive thyroid or low thyroid, is a disorder of the endocrine system in which the thyroid gland does not produce enough thyroid hormone.": "甲状腺功能减退症，也称为甲状腺低甲状腺，是内分泌系统的一种疾病，其中甲状腺无法产生足够的甲状腺激素。",
    "Irregular Sugar Level": "不规则的糖水平",
    "Blackheads": "黑头",
    " Hypoglycemia is a condition in which your blood sugar (glucose) level is lower than normal. Glucose is your body's main energy source. Hypoglycemia is often related to diabetes treatment. But other drugs and a variety of conditions â many rare â can cause low blood sugar in people who don't have diabetes.": "低血糖是您的血糖（葡萄糖）水平低于正常水平的疾病。葡萄糖是您人体的主要能源。低血糖通常与糖尿病治疗有关。但是其他药物和各种疾病 - 许多罕见的药物可能会导致没有糖尿病患者的血糖。",
    "Common Cold": "普通感冒",
    "Drying And Tingling Lips": "干燥和刺痛的嘴唇",
    "Stay hydrated, get regular exercise, and take care of yourself!": "保持水分，定期运动，并照顾好自己！",
    "Acute Liver Failure": "急性肝衰竭",
    "An acute infectious disease caused by a flavivirus (specifically Dengue virus of the genus Flavivirus), transmitted by Aedes mosquitoes, and characterized by headache, severe joint pain, and a rash.  Also called breakbone fever or dengue fever.": "由埃德斯蚊子传播的黄素病毒（特别是登革热病毒属的登革热病毒）引起的急性传染病，其特征是头痛，严重的关节疼痛和皮疹。也称为Breakbone Fever或登革热。",
    "Our Health Assessment Tool is designed to streamline the process of understanding your health needs. By inputting your symptoms, the tool provides personalized recommendations on the type of healthcare professional you should consider visiting. Whether it is a general practitioner, specialist, or urgent care, our tool offers tailored guidance to help you make informed decisions about your health. Take the first step towards improved well-being with our user-friendly and intuitive Health Assessment Tool.": "我们的健康评估工具旨在简化了解您的健康需求的过程。通过输入症状，该工具就您应该考虑参观的医疗保健专业人员的类型提供了个性化建议。无论是全科医生，专家还是紧急护理，我们的工具都提供量身定制的指导，以帮助您对健康做出明智的决定。使用我们的用户友好和直观的健康评估工具迈出了改善福祉的第一步。",
    "Acidity": "酸度",
    "Patches In Throat": "喉咙中的补丁",
    "Click the Expand icon to see disease description": "单击扩展图标以查看疾病描述",
    "Loss Of Appetite": "食欲不振",
    "You have ::symptom_count:: ::symptom_or_symptoms:: that ::is_or_are:: considered moderately detrimental to your health. It is advisable to consider scheduling a visit with a doctor for further evaluation.": "您有 ::symptom_count:: 种症状被认为对您的健康有中度危害。 建议考虑安排去看医生以进行进一步评估。",
    "Probability Threshold:": "概率阈值：",
    "Are you feeling under the weather? Not sure which doctor to consult? No worries, we are here to help!": "你在天气下感觉吗？不确定要咨询哪个医生？不用担心，我们在这里为您提供帮助！",
    "Start typing your symptoms and select from suggestions...": "开始输入症状并从建议中选择...",
    "Puffy Face And Eyes": "蓬松的脸和眼睛",
    "Important Notice": "重要的提醒",
    "Yellow staining of the skin and sclerae (the whites of the eyes) by abnormally high blood levels of the bile pigment bilirubin. The yellowing extends to other tissues and body fluids. Jaundice was once called the \"morbus regius\" (the regal disease) in the belief that only the touch of a king could cure it.": "胆汁色素胆红素异常高血液水平的皮肤和巩膜（眼睛的白色）的黄色染色。泛黄延伸到其他组织和体液。黄疸曾经被称为“ Morbus Regius”（富豪疾病），因为只有国王的触摸才能治愈它。",
    "Shivering": "发抖",
    "Osteopathic": "骨病",
    "Benign paroxysmal positional vertigo (BPPV) is one of the most common causes of vertigo  the sudden sensation that you're spinning or that the inside of your head is spinning. Benign paroxysmal positional vertigo causes brief episodes of mild to intense dizziness.": "良性阵发性位置眩晕（BPPV）是眩晕最常见的原因之一，即您旋转的突然感觉或头部内部正在旋转。良性阵发性的位置眩晕会导致简短至严重的头晕发作。",
    "is": "是",
    "A rare form of liver inflammation caused by infection with the hepatitis E virus (HEV). It is transmitted via food or drink handled by an infected person or through infected water supplies in areas where fecal matter may get into the water. Hepatitis E does not cause chronic liver disease.": "肝炎病毒感染引起的一种罕见的肝脏炎症（HEV）。它是通过受感染者处理的食物或饮料传播的，或者是通过粪便物质进入水的地区的感染水供应。肝炎E不会引起慢性肝病。",
    "Lethargy": "昏睡",
    "Dehydration": "脱水",
    "Mood Swings": "情绪波动",
    "Symptom": "症状",
    "Stiff Neck": "落枕",
    "Indigestion": "消化不良",
    "Prominent Veins On Calf": "小腿上的突出静脉",
    "Dengue": "登革热",
    "Inflammation of the liver due to the hepatitis C virus (HCV), which is usually spread via blood transfusion (rare), hemodialysis, and needle sticks. The damage hepatitis C does to the liver can lead to cirrhosis and its complications as well as cancer.": "肝炎病毒（HCV）引起的肝脏的炎症通常是通过输血（稀有），血液透析和针杆传播的。肝炎对肝脏造成的损害会导致肝硬化及其并发症以及癌症。",
    "Hypertension": "高血压",
    "Bruising": "瘀血",
    "Painful Walking": "痛苦的步行",
    "Dimorphic hemmorhoids(piles)": "二态性肠类（桩）",
    "Receiving Blood Transfusion": "接受输血",
    "I am feeling well!": "我感觉很好！",
    "Hypoglycemia": "低血糖",
    "Severity": "严重程度",
    "Movement Stiffness": "运动刚度",
    "Personal Health Assessment Tool": "个人健康评估工具",
    "Yellow staining of the skin and sclerae (the whites of the eyes) by abnormally high blood levels of the bile pigment bilirubin. The yellowing extends to other tissues and body fluids. Jaundice was once called the \"morbus regius\" (the regal disease) in the belief that only the touch of a king could cure it": "胆汁色素胆红素异常高血液水平的皮肤和巩膜（眼睛的白色）的黄色染色。泛黄延伸到其他组织和体液。黄疸曾经被称为“ Morbus Regius”（富豪疾病），因为只有国王的触摸才能治愈",
    "Gastroenterologist": "胃肠病学家",
    "Alcoholic hepatitis is a diseased, inflammatory condition of the liver caused by heavy alcohol consumption over an extended period of time. It's also aggravated by binge drinking and ongoing alcohol use. If you develop this condition, you must stop drinking alcohol.": "酒精性肝炎是长时间内由大量饮酒引起的肝脏炎症状况。饮酒和持续使用的酒精也加剧了它。如果您发展这种情况，则必须停止喝酒。",
    "Urinary tract infection": "尿路感染",
    "Selected symptoms:": "选定的症状：",
    "Enlarged Thyroid": "甲状腺增大",
    "Neurologist": "神经科医生",
    "Altered Sensorium": "改变的感觉",
    "Rusty Sputum": "生锈的痰",
    "Specialist": "专家",
    "Hemorrhoids, also spelled haemorrhoids, are vascular structures in the anal canal. In their ... Other names: Haemorrhoids, piles, hemorrhoidal disease.": "痔疮，也拼写为痔疮，是肛管中的血管结构。在他们的其他名称中：痔疮，桩，痔疮疾病。",
    "Palpitations": "心p",
    "Bronchial asthma is a medical condition which causes the airway path of the lungs to swell and narrow. Due to this swelling, the air path produces excess mucus making it hard to breathe, which results in coughing, short breath, and wheezing. The disease is chronic and interferes with daily working.": "支气管哮喘是一种医疗状况，导致肺的气道路径肿胀和狭窄。由于这种肿胀，空气路径会产生过量的粘液，因此难以呼吸，这会导致咳嗽，短暂的呼吸和喘息。该疾病是慢性的，会干扰日常工作。",
    "Nothing selected yet!": "什么都没选择！",
    "Gynecologist": "妇科医生",
    "Slurred Speech": "言语不清",
    "Diabetes": "糖尿病",
    "Congestion": "拥塞",
    "Osteoarthristis": "骨关节炎",
    "Do not forget to click the checkmark to apply the change!": "请不要忘记单击Checkmark以应用更改！",
    "Continuous Sneezing": "连续打喷嚏",
    "Alcoholic hepatitis is a diseased, inflammatory condition of the liver caused by heavy alcohol consumption over an extended period of time. It's also aggravated by binge drinking and ongoing alcohol use. If you develop this condition, you must stop drinking alcohol": "酒精性肝炎是长时间内由大量饮酒引起的肝脏炎症状况。饮酒和持续使用的酒精也加剧了它。如果您发展这种情况，则必须停止喝酒",
    "By continuing you consent to the collection and temporary processing of your personal information as described in this notice.": "通过继续您同意按照本通知中所述收集和临时处理您的个人信息。",
    "Lack Of Concentration": "注意力不集中",
    "Start typing...": "开始打字...",
    "Excessive Hunger": "过度的饥饿",
    "Pediatrician": "儿科医生",
    "Weight Gain": "体重增加",
    "Just answer a few simple questions, and we will use our advanced algorithm to match you with the perfect doctor based on your symptoms.": "只需回答一些简单的问题，我们将根据您的症状使用高级算法将您与完美的医生相匹配。",
    "Pus Filled Pimples": "脓液填充粉刺",
    "Bladder Discomfort": "膀胱不适",
    "Show Disease Details": "显示疾病细节",
    "Probability threshold between 0.01 to 1.0!": "概率阈值在0.01至1.0之间！",
    "Watering From Eyes": "从眼睛浇水",
    "Yellowing Of Eyes": "眼睛泛黄",
    "Urinary tract infection: An infection of the kidney, ureter, bladder, or urethra. Abbreviated UTI. Not everyone with a UTI has symptoms, but common symptoms include a frequent urge to urinate and pain or burning when urinating.": "尿路感染：肾脏，输尿管，膀胱或尿道的感染。缩写的UTI。并非每个患有UTI的人都有症状，但是常见的症状包括频繁的小便和疼痛或小便时燃烧的冲动。",
    "Error!": "错误！",
    "Blister": "水疱",
    "Hepatitis C": "丙型肝炎",
    "Arthritis": "关节炎",
    "Swelled Lymph Nodes": "淋巴结肿大",
    "Not feeling Well? Continue!": "感觉不好？继续！",
    "Weakness Of One Body Side": "一个身体的弱点",
    "Weakness In Limbs": "四肢弱点",
    "Paralysis (brain hemorrhage)": "瘫痪（脑出血）",
    "Continue": "继续",
    "Psoriasis": "银屑病",
    "In humans, fungal infections occur when an invading fungus takes over an area of the body and is too much for the immune system to handle. Fungi can live in the air, soil, water, and plants. There are also some fungi that live naturally in the human body. Like many microbes, there are helpful fungi and harmful fungi.": "在人类中，当入侵的真菌接管人体区域并且免疫系统无法处理时，会发生真菌感染。真菌可以生活在空气，土壤，水和植物中。还有一些真菌自然生活在人体中。像许多微生物一样，也有有益的真菌和有害的真菌。",
    "Distention Of Abdomen": "腹部的扩张",
    "Pulmonologist": "肺科医生",
    "Foul Smell Ofurine": "尿液气味",
    "Fungal infection": "真菌感染",
    "Information Collection:": "信息收集：",
    "Throat Irritation": "喉咙刺激",
    "(vertigo) Paroymsal  Positional Vertigo": "（眩晕）阵发性位置眩晕",
    "Heart attack": "心脏病发作",
    "Start Over Again!": "从头再来！",
    "Hyperthyroidism (overactive thyroid) occurs when your thyroid gland produces too much of the hormone thyroxine. Hyperthyroidism can accelerate your body's metabolism, causing unintentional weight loss and a rapid or irregular heartbeat.": "当甲状腺产生过多的激素甲状腺素时，甲状腺功能亢进（过度活跃的甲状腺）就会发生。甲状腺功能亢进可以加速您的身体新陈代谢，导致无意的体重减轻和快速或不规则的心跳。",
    "You should consider visiting a doctor who is Internal Medicine specialist, as your symptoms does not align with one particular disease.": "您应该考虑去看医生是内科专家，因为您的症状与一种特定疾病不符。",
    "Fatigue": "疲劳",
    "Thank you for your interest. This is a research tool and should not be used in medical treatment or detecting disease.": "感谢您的关注。这是一种研究工具，不应用于医疗或检测疾病。",
    "Sweating": "出汗",
    "Cold Hands And Feets": "冷手和feet",
    "Arthritis is the swelling and tenderness of one or more of your joints. The main symptoms of arthritis are joint pain and stiffness, which typically worsen with age. The most common types of arthritis are osteoarthritis and rheumatoid arthritis.": "关节炎是一个或多个关节的肿胀和压痛。关节炎的主要症状是关节疼痛和僵硬，通常随着年龄的增长而恶化。关节炎的最常见类型是骨关节炎和类风湿关节炎。",
    "An allergy is an immune system response to a foreign substance that's not typically harmful to your body. They can include certain foods, pollen, or pet dander. Your immune system's job is to keep you healthy by fighting harmful pathogens.": "过敏是对外国物质的免疫系统反应，通常对您的身体有害。它们可以包括某些食物，花粉或宠物皮屑。您的免疫系统的工作是通过与有害病原体作斗争来保持健康。",
    "Otolaryngologist": "耳鼻喉科医生",
    "Stomach Pain": "肚子疼",
    "Muscle Pain": "肌肉疼痛",
    "Joint Pain": "关节疼痛",
    "Remember, maintaining good health is important.": "请记住，保持身体健康很重要。",
    "Spotting Urination": "点尿",
    "Bronchial Asthma": "支气管哮喘",
    "Increased Appetite": "食欲增加",
    "Muscle Wasting": "肌肉浪费",
    "Hepatitis D": "肝炎d",
    "are": "是",
    "Purpose of Information Collection:": "信息收集的目的：",
    "Phlegm": "痰",
    "Intracerebral hemorrhage (ICH) is when blood suddenly bursts into brain tissue, causing damage to your brain. Symptoms usually appear suddenly during ICH. They include headache, weakness, confusion, and paralysis, particularly on one side of your body.": "脑内出血（ICH）是血液突然突然突然进入脑组织，从而损害您的大脑。症状通常在ICH期间突然出现。它们包括头痛，软弱，混乱和瘫痪，尤其是在身体的一侧。",
    "Burning Micturition": "燃烧的排尿",
    "I am sorry to hear that you are not feeling well.": "得知您感觉不舒服，我感到很遗憾。",
    "Diabetes is a disease that occurs when your blood glucose, also called blood sugar, is too high. Blood glucose is your main source of energy and comes from the food you eat. Insulin, a hormone made by the pancreas, helps glucose from food get into your cells to be used for energy.": "糖尿病是一种疾病，当您的血糖（也称为血糖）太高时会发生。血糖是您的主要能量来源，来自您吃的食物。胰岛是胰腺产生的激素，有助于食物中的葡萄糖进入您的细胞中，以用于能量。",
    "Data Storage and Retention:": "数据存储和保留：",
    "Hepatitis B": "肝炎b",
    "Scurring": "匆匆忙忙",
    "Headache": "头痛",
    "IP address:": "IP地址：",
    "The information collected is used solely for the purpose of evaluating your health status and providing appropriate recommendations. It assists us in assessing your health condition and offering personalized guidance. Location and language data aid us in communicating with you in your native language.": "收集的信息仅用于评估您的健康状况并提供适当的建议。它可以帮助我们评估您的健康状况并提供个性化的指导。位置和语言数据帮助我们以您的母语与您沟通。",
    "Probability": "可能性",
    "Spinning Movements": "旋转运动",
    "Obesity": "肥胖",
    "Chickenpox is a highly contagious disease caused by the varicella-zoster virus (VZV). It can cause an itchy, blister-like rash. The rash first appears on the chest, back, and face, and then spreads over the entire body, causing between 250 and 500 itchy blisters.": "水痘是由水痘带状疱疹病毒（VZV）引起的一种高度传染性疾病。它会引起痒，水泡状的皮疹。皮疹首先出现在胸部，背部和脸部，然后散布在整个身体上，引起250至500个发痒的水泡。",
    "Impetigo": "Impetigo",
    "Inflammatory Nails": "炎症指甲",
    "symptom": "症状",
    "Gastroenteritis": "胃肠炎",
    "Dischromic Patches": "异色片",
    "Pain In Anal Region": "肛门区域的疼痛",
    "A migraine can cause severe throbbing pain or a pulsing sensation, usually on one side of the head. It's often accompanied by nausea, vomiting, and extreme sensitivity to light and sound. Migraine attacks can last for hours to days, and the pain can be so severe that it interferes with your daily activities.": "偏头痛会引起严重的th动疼痛或脉冲感觉，通常在头部的一侧。它通常伴随着恶心，呕吐和对光线和声音的极端敏感性。偏头痛的攻击可以持续数小时到几天，疼痛可能是如此严重，以至于会干扰您的日常活动。",
    "Vomiting": "呕吐",
    "Fast Heart Rate": "快速心率",
    "Please note that this prediction of a specialist doctor based on only one symptom in this result may not be entirely accurate. For a more reliable assessment, it is recommended to consider multiple symptoms. If you are unsure about your symptoms, consulting an Internal Medicine Specialist is advised.": "请注意，在此结果中仅基于一个症状的专业医生的这种预测可能不是完全准确的。对于更可靠的评估，建议考虑多种症状。如果您不确定自己的症状，建议您咨询内科专家。",
    "Current Location:": "当前位置：",
    "Malaria": "疟疾",
    "Red Sore Around Nose": "鼻子周围的红色痛",
    "Malaise": "不适",
    "Swollen Legs": "腿肿了",
    "Unsteadiness": "不稳定",
    "Polyuria": "多尿",
    "Stomach Bleeding": "胃血",
    "Dark Urine": "黑尿",
    "Mild Fever": "低烧",
    "Muscle Weakness": "肌肉无力",
    "Cervical spondylosis": "颈椎病",
    "Anxiety": "焦虑",
    "Typhoid": "伤寒",
    "Disease": "疾病",
    "Varicose veins": "静脉曲张",
    "Warning!": "警告！",
    "hepatitis A": "肝炎",
    "An adverse drug reaction (ADR) is an injury caused by taking medication. ADRs may occur following a single dose or prolonged administration of a drug or result from the combination of two or more drugs.": "不良药物反应（ADR）是服用药物造成的损伤。单剂量或长时间给药后可能发生ADR，或者是由于两种或多种药物的组合而导致的。",
    "A vein that has enlarged and twisted, often appearing as a bulging, blue blood vessel that is clearly visible through the skin. Varicose veins are most common in older adults, particularly women, and occur especially on the legs.": "一种静脉扩大和扭曲的静脉，通常是一种隆起的蓝色血管，在皮肤上清晰可见。静脉曲张在老年人，尤其是女性中最常见，尤其是在腿上发生。",
    "Cough": "咳嗽",
    "Sunken Eyes": "沉没的眼睛",
    "Yellowish Skin": "皮肤淡黄",
    "Brittle Nails": "脆弱的指甲",
    "Chest Pain": "胸痛",
    "Your symptoms do not align with any specific disease.": "您的症状与任何特定疾病不符。",
    "Loss Of Smell": "失去气味",
    "Heads up!": "小心！",
    "Psoriasis is a common skin disorder that forms thick, red, bumpy patches covered with silvery scales. They can pop up anywhere, but most appear on the scalp, elbows, knees, and lower back. Psoriasis can't be passed from person to person. It does sometimes happen in members of the same family.": "牛皮癣是一种常见的皮肤疾病，形成厚实，红色，坎bump的斑块，上面覆盖着银色的鳞片。它们可以在任何地方弹出，但大多数出现在头皮，肘部，膝盖和下背部。牛皮癣不能从一个人到一个人传递。有时会发生在同一个家庭的成员中。",
    "Server was unable to process your request at this moment! Please refresh and try again.": "服务器目前无法处理您的请求！请刷新，然后重试。",
    "Toxic Look (Typhos)": "有毒的外观（Typhos）",
    "Visual Disturbances": "视觉干扰",
    "Yellow Crust Ooze": "黄皮渗出",
    "Do not worry, I can recommend a doctor who specializes in treating symptoms like yours.": "不用担心，我可以推荐一位专门治疗像您这样的症状的医生。",
    "Chronic cholestatic diseases, whether occurring in infancy, childhood or adulthood, are characterized by defective bile acid transport from the liver to the intestine, which is caused by primary damage to the biliary epithelium in most cases.": "慢性胆汁淤积性疾病，无论是在婴儿期，儿童期还是成年期发生的，都以胆汁酸从肝脏到肠道的有缺陷的特征，这在大多数情况下是对胆道上皮的主要损害造成的。",
    "Impetigo (im-puh-TIE-go) is a common and highly contagious skin infection that mainly affects infants and children. Impetigo usually appears as red sores on the face, especially around a child's nose and mouth, and on hands and feet. The sores burst and develop honey-colored crusts.": "Impetigo（Im-Puh-tie-Go）是一种常见且具有高度传染性的皮肤感染，主要影响婴儿和儿童。Impetigo通常会出现在脸上的红色疮，尤其是在孩子的鼻子和嘴巴以及手和脚上。疮破裂并形成蜂蜜色的外壳。",
    "Suggested medical personal:": "建议的医疗个人：",
    "Sinus Pressure": "鼻窦压力",
    "Hepatologist": "肝病学家",
    "Predicted disease with the highest probability:": "预测概率最高的疾病：",
    "AIDS": "艾滋病",
    "Bloody Stool": "血腥的凳子",
    "Small Dents In Nails": "指甲凹痕",
    "Hepatitis D, also known as the hepatitis delta virus, is an infection that causes the liver to become inflamed. This swelling can impair liver function and cause long-term liver problems, including liver scarring and cancer. The condition is caused by the hepatitis D virus (HDV).": "丙型肝炎，也称为乙型肝炎病毒，是一种导致肝脏发炎的感染。这种肿胀会损害肝功能并引起长期肝脏问题，包括肝脏疤痕和癌症。该病是由丙型肝炎病毒（HDV）引起的。",
    "High Fever": "高烧",
    "Yellow Urine": "黄色尿液",
    "An allergy is an immune system response to a foreign substance that's not typically harmful to your body.They can include certain foods, pollen, or pet dander. Your immune system's job is to keep you healthy by fighting harmful pathogens.": "过敏是对外国物质的免疫系统反应，通常对您的身体有害。它们可以包括某些食物，花粉或宠物皮屑。您的免疫系统的工作是通过与有害病原体作斗争来保持健康。",
    "Continuous Feel Of Urine": "连续的尿液感觉",
    "Bronchial asthma is a medical condition which causes the airway path of the lungs to swell and narrow. Due to this swelling, the air path produces excess mucus making it hard to breathe, which results in coughing, short breath, and wheezing. The disease is chronic and interferes with daily functioning.": "支气管哮喘是一种医疗状况，导致肺的气道路径肿胀和狭窄。由于这种肿胀，空气路径会产生过量的粘液，因此难以呼吸，这会导致咳嗽，短暂的呼吸和喘息。该疾病是慢性的，会干扰日常功能。",
    "Mucoid Sputum": "粘液痰",
    "Back Pain": "背疼",
    "Swelling Joints": "关节肿胀",
    "Something went wrong! Please refresh and try again.": "出了些问题！请刷新，然后重试。",
    "Mild": "温和的",
    "Moderate": "缓和",
    "Severe": "严重",
    "Critical": "批判的"
}
